zenses紙巾有苦味

個日去朋友屋企食飯

食完飯抹咀

有d污糟野係牙就用紙巾抹埋

條利hi到張紙巾

發現張紙巾好苦

無好似毒po咁加化學香味劑ma, 咁都有得屌.

我未試過有紙巾會苦